台灣戰線 方仲賢道歉 民進黨回應

〔記者鄭名翔／苗栗報導〕香港浸會大學學生會長方仲賢昨天因不滿台灣政府未訂定難民法，批評「民進黨只想用港人鮮血換選票」，今天則說並無此意，但用詞不當造成誤會，深感抱歉。民進黨主席卓榮泰則說，香港市民、年輕朋友半年來辛苦抗爭，對於方仲賢相關發言都以更高同理心看待，他也認為方仲賢並無惡意，盼國內別對港人批評，繼續撐港爭取基本權利。

方仲賢昨天在臉書開砲，「民進黨只講支持香港人抗爭，而無具體措施條文支持香港抗爭者，難免令人聯想到民進黨有只想用香港人鮮血換取台灣人選票之嫌。」他今天則公開道歉，強調用字措辭失當造成誤會，錯判政治形勢被有心人炒作，「如今香港一國兩制已成騙局，台灣作為一個主權國家務必不能夠重蹈香港覆轍。守好台灣，就是對香港的最大援助。」

請入去方仲賢個facebook post到幫手推
like返自己人嘅comment
如果有台灣人仲係好嬲就say多兩句sorry

我愛台灣
台灣大選加油
Taiwan No. 1

證明人地民進黨都知咩事
冇怪過方仲賢
麻煩分化撚收皮

卓榮泰說，過去半年多來香港市民辛苦抗爭，包括蔡英文總統及台灣人民都站在民主陣營，予以強烈聲援，也希望大眾能對港人有更高同理心，相信方仲賢發言並無任何惡意，也盼國人勿對港人有不好評語，更不要在香港的傷口上撒鹽，台灣未來將繼續支持香港爭取應有人權。.

[行動]和你踩！

三毛又要再去捉字蝨

請入去方仲賢個facebook post到幫手推
like返自己人嘅comment
如果有台灣人仲係好嬲就say多兩句sorry

好多分化3毛
啲留言

分化撚又失敗

Push

Taiwan no.1

都話咗道歉就實冇出錯
唔割
下次醒目識進化就得

五毛低估其他國家反中共既決心，呢個年頭邊有咁易分化，20年前就難講啲

呢個結果係好彩，同埋要俾台灣&香港知道佢哋好大量，唔會計較你哋啲小朋友亂講嘢。（但係唔代表佢哋唔會記喺心中）

呢啲錯只可以犯一次，再犯或者多過一次就考慮下有冇能力繼續出嚟，會唔會要退下火線。

唔好話我分化，香港人唔係有好多機會可以喺國際戰線上犯錯。不割席不分化唔係藉口容許任何人瘋狂犯錯。對於盟友要好啲，就連trump對維尼都my friend前my friend後，識唔識玩？

方仲賢已道歉！全部人入去幫手推！

根本佢如果想抗共
援助香港係必然嘅事嚟
唔洗叫佢都會幫手

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

台灣由反送中開始到大粒墨出獄既處理手法同今次疑似共碟分佬黎睇
政治智慧都明顯高過香港BB班

台灣難波萬

點解我依家反而覺得好似唱雙簧噉

自己執生啦，人哋唔保得你幾多次

少少錯點都有
下次做好d小心d就得

一定會保
講真，佢係講得好赤裸啫，但的確係事實，噁進黨噉都可以領先緊韓國瑜，係真係靠香港依個人血饅頭
如果俾依個分化風吹落去，民進黨輸返轉頭有乜為？所以佢地一定要救㗎啦，反而覺得唔係方仲賢道歉，民進黨可以仲未知有人分化緊

台灣政治庇護要好謹慎，因為台灣民眾係好驚個移民缺口引入大量支那人，如果放寬政治庇護門檻，另一面又限制支那政治難民，又會引起另一場國際人道問題，所以台灣要幫手足一定係暗瓦底做，希望大家明白。

分化失敗

遲啲台灣大選我地喺香港攪個集會幫民進黨造勢咪可以connect番台灣人

收皮啦蔡血饅頭

大方道歉，人地大方回應
dllm 呢d咪風度囉，問題解決
相反低等支那種玻璃心發作
做人質素真係高下立見

民進算係咁
直接屌你想食人血饅頭 都話你冇惡意

其實應該係大選前搞支持台灣獨立，民主自由etc
但唔好直接話支持民進黨，唔好將理想同黨掛鉤，而係同整個國家掛鉤

屌但係方仲賢個fb好撚多三毛五毛

推

Yes 有d馬來西亞

Yes 支持台灣
唔好支持台灣獨立....
支持台灣就夠

呢樣真
支那人唔會認錯
同時支那人唔會接受人認錯，會強烈譴責

好多五毛同藍絲
睇到想嘔

凡事有第一次，錯一兩次都絕對係可以願諒，甚至作為香港人岩岩登上國際舞台半年嚟講而家咁算唔錯，希望大家得到今次經驗都可以醒目，錯左咪認，大家補位做返靚佢

見有機會仲唔食住個勢咩

Ture,同一件事錯第三次幾乎可能講係才能唔係呢方面，自己都要考慮應唔應該搵岩自己嘅其他位置

台灣人你地要加油啊
香港人會係隔岸支持你地

有d 因禍得福
成件事多左台灣人關注...

唔計韓國瑜

甚至調番轉撐方仲賢 當初屌民進黨

個post好多五毛

其實係
多謝中共分化

好多 所以大家幫手打

唔好咁harsh 啦 泛民都衰咗咁多年先有些少進步

好大量
以後要對台灣戰線再俾啲力水 搞翻掂啲關係

我支持蔡英文

台灣政客俾個下台階

方仲賢真係好撚鳩屎
好好反省下啦
有啲野唔可以亂咁講

開始識玩

唔好牽涉入人哋國家黨派政治

分化撚

之前可能仲有批台灣人信一國可以兩制
不過今次之後應該冇人再信共狗
唔知支那之後仲有冇機會攞到灣灣

民進黨就肯定知
但係啲中立撚就

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

今次真心好彩 唔打唔撞變咗以退為進

話就話中共手下敗將
其實都係流住政權鬥爭既血

執生還執生 絕對不割
你有冇見林鄭話ｄ警員做得唔夠好？

好多香港人太天真 唔知政治本身就係互相利用
成日講到人血饅頭就死罪

分化撚五毛快撚啲收皮

我其實一直都好體諒方同學
有時真係冇經驗柒一兩次好正常
都係個句，做民間外交offer唔到太多利益俾人，只好拎個心（或者講打動佢地選民而俾到政治利益佢）出嚟，多啲換位思考，錯左，大家一齊幫手解釋囉
做人要有公關

左右逢源真君子

唔通佢自己道歉覺得自己做得好 你都傻傻地

始終香港都係政治BB班
已經愈級登上咁大個舞台
都係靠大家互相走位而做到
同埋進化得好快
大家不忘初心，以後小心d啦

分化撚收皮

不完美 要改善 不割蓆
就係你呢種人乜都推人做 自己做軍師
仆街啲講句同班小粉紅無分別

分化撚有咩好講

黎黎去去都係個幾件撥火炸嘛
一日到黑話人食免費人血饅頭
叫人唔好吹噓小英仲要屌鳩佢
又唔諗下有批手足係台大吊緊命
佢地走去馬拉菲律賓個啲垃圾國家嘅話
一早就俾人捉到坐足成世老虎櫈啦

推下

你係咪癡撚線，我叫佢執生等於我割咗佢
靠你啲傻閪冇邏輯可言輸撚硬啦

細心諗下 依家小英收皮 邊個黨最大得益
你就知係邊個做

分化撚全面進場

我愛台灣
小英加油

唔係HARSH唔係HARSH
係呢D野無空間比你錯住黎試
衰一鑊隨時真係自炒死全家

Taiwan No. 1

原來弱智p牌

人血饅頭呢個熱狗term真係濫用得好離譜
鬧泛民鬧台灣鬧黃店鬧埋和理非....
除咗用黎分化之外仲有咩用?

tw no1

推

Btw行動最實際

請入黎幫推

［台港集會］有得諗就幫推

事實香港內部實有
對外唔好用就得

人血饅頭都熱狗
你知唔知邊個將呢個字係香港政界發揚光大架

老實講泛民點解可以衰咁多年仲繼續生存到，係因為佢哋以建制敵人自居。跟住咁多年個個都含撚而又唔trash咁對佢哋，先養咗以為老奉投佢哋嘅心態出嚟。

政治嘅嘢唔係你死就我亡，放眼世界從來都係一次收皮就永世收皮，係得香港咁痴線可以容許有人一次有一次咁犯錯（係呀，我係話緊你呀，泛民。如果俾我捉到你下一次再出賣港人，你哋同我等收皮）

所以我覺得出得嚟做呢份工作，就要承擔返個責任，無能者不能居之，繼續揾有能之士。我唔信成個香港都無外交人才細路。記住佢哋大專始終都係零票所謂代表，如果無能力更加可以直接退下，唔需要同選民（因為無）交待。

唔係話唔俾機會，而係day1開始個機會已經比咗，犯錯嘅機會都用埋。佢哋出得嚟就代表有心行呢條路，成為職業。你諗下你公司有條友日撚日做錯嘢，我係老細我炒撚咗佢好耐，使俾面？

三毛五毛真係好撚多

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

急需連登網軍支援

推推推

Yes
叫埋PTT 同品蔥

台灣係唔想幫你嘅早就趕曬手足番香港啦，唔係所有野都可以放上枱面架，下次醒少少啦

有名叫饅頭雄

叫佢道歉又變分化撚
理解方同學唔代表同意佢做既野

見識到咩叫氣量

小英唔割
熱狗迷雲黨可以收皮

注意用字都分化

i mean藉方同學做錯事而狂屌佢嘅人
本身方同學都應該道咗歉先
我冇叫佢唔道歉

我覺得道歉先係正確，反而啲同佢一齊道歉既先值得尊敬

半年啦，你地班分化撚贏一次得唔得

香港贏左之後
一定要同台灣做邦交國

就係因為韓國瑜出聲屌蔡英文，
方仲賢先要道歉，立場都好明顯。
如果真係有人搞聲援台灣集會，
其實都一定有舉牌攻擊韓國瑜。

只要集會搞手識得講野留一線，
大家手足識用「個人身分」做宣傳

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

up

人地大方 我地手足都要humble啲

唔想放過會展？
想一齊攬炒？

銅你Lunch x 和你展

佢fb五毛多到

其實屌佢嘅台灣人都係民進黨網民，唔係一般民眾

係熱狗提方同學道歉先㗎
搞清楚現實未啊
689就係借大家對熱狗嘅仇恨
凡係熱狗鬧嘅就唔啱
陰啲陰啲想成班港豬吹奏難民法
搞到蔡英文落唔到台

好彩琴日有熱狗開po提醒方仲賢
佢先識醒先道歉。
連方仲賢都同熱狗和解
你做乜做分化撚

其實五毛為主

facebook 幫拖

咁其實你直線屌人 人地既支持者屌返佢有咩問題？
屌票咩家陣

感謝民進黨，感謝台灣人

係，呢個好緊要，千萬唔好介入人哋國內黨派之爭，即係好似香港人唔應該覺得共和黨幫香港多過民主黨而直接幫佢哋拉票一樣，咁會得罪佢哋半數嘅國民

香港人應該對理念相近、又肯企喺支共對立面撐我哋嘅人物同組織表示感激就已經好足夠

入去留言，香港人全力支持蔡英文2020

去留言香港人全力支持蔡英文2020

今次表面上係無事，希望台灣朋友心唔好有條刺。若果大家仲擔心，係可以考慮搞次關於台灣既集會，反正都一早有人提出過。

外交層面講錯野係可以搞到幾大件事下，亦都好影響自己陣營既形象，可以間接影響其他戰線，特別如果有人有心將件事發大。

希望方同學明白自己雖然唔係代言人唔係大台，但因為你比較出名，用社交平台真係唔可以好似一般連登仔咁 鐘意屌就屌。以後出post 要小心，用字語氣方面真係諗過度過先好出，驚既搵人睇下先。

若果你真係想屌既，請開個假account。

經一事，長一智，下次小心就ok了。

Taiwan no1

你們太客氣了

pish

大和解，五毛分化失敗

人哋係大人有大量，原諒方仲賢

分化撚番去瞓啦，聽朝諗過第二個題目啦

怪就一定多多少少都有架啦
大敵當前 費事內鬥啫

我地身為外國人唔好干涉佢地嘅選擇
支持佢地揀個真心為台灣好嘅人就得

認同
政治就係語言藝術嘅極致
講錯一句真係會衰一世

鼓勵台灣人投票就得
佢地鍾意投邊個唔洗我地教

Taiwan No.1
台灣加油

連登異見 = 分化

中共就用愛港愛國去迫人只有一種聲音

連登就用分化去迫人只有一種聲音

我唔想咁直接去比較

但如果一個政治人物 只要佢政治立場正確

無論正確定錯誤 都唔屌得嘅 呢種政治 我唔玩

方生嗰班人如果係有聽開睇開黃碌撚一系相關人馬嘅節目，唔該立刻停止咪撚再信佢哋

聽呢啲國民黨餘孽講台灣嘢，老點害死香港人呀

人哋個國家唔係淨係得國民黨同民進黨....
除咗民進黨仲有好多黨派支持我哋
你咁樣做其他黨派會好撚老尷 下次都唔知支唔支持我哋好

咁咪好囉，維持友好關係.....

Agreed
要係不分化同檢討揾平衡
琴晚其實有個post狂屌方仲賢
我有份屌LOL

終於感覺到咩係團結喇

Taiwan no. 1

唉....

Yes
感謝全台灣會好D

民進黨所有立委跟小英 都會大獲全勝
Taiwan No.1

中華民國萬歲

自己講錯嘢仲要話被人炒作
仆街都要拿翻咋砂

明明熱普城前幾年搞鳩青政本民前同其他本土kol
班學生會唔會唔記得掛

講聲sorry先
唔係話方仲賢唔屌得
但係而家連民進黨都接受道歉時
我覺得唔駛對佢咁harsh
今次明顯有5毛借題發揮
分化港台關係

台灣人好波

有好多係唔係叫方仲賢道歉，只係喺到不停屌柒佢嘅人
fb同連登都係

黎梗聖誕有無可能搞個台港反共大集氣
千萬不要一國兩制

風度

是但啦 don’t be too harsh

人地叫你讀多啲書至講，柒出國際。

無限放大件事jo meh 9
依家解決左咪得

我地要幫方仲賢

台灣世界第一

如果有一套完整機制,狗共一定玩爛玩人口殖民

以個案形式幫係最好,但希望盡快開放工作權

其實郭台銘6月已經公開話要接收香港人。如果當初佢贏到初選，今次大選焦點就可能變咗鬥邊個候選人最幫到香港人，可惜

方仲賢係國際線上根本係 nothing
明顯係支那人炒作攪事,台灣政府一早知了

多謝台灣諒解

不分化不割席不篤灰
手足做錯
兄弟補鑊

總算平息咗

但其實都希望大家日後注意形象

台灣係天然盟友, 唔好屌人

所以點解我憎熱狗,就係班人養成香港政治生態興屌到同路人反目

未完架
幫手罵戰

其實係
我地盡做

請入去方仲賢個facebook post到幫手推
like返自己人嘅comment
如果有台灣人仲係好嬲就say多兩句sorry

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

exactly
雖然民進黨極可能繼續執政
但難保有日因為某啲原因唔會再咁撐香港人

我地唔應該將雞蛋放哂喺同一個籃入面
要交好民進黨以外所有未成為支共傀儡嘅派別
佢地有可能某個關鍵時間會影響到未來執政黨嘅決定

喺香港搞集會如果單單只係幫民進黨集氣
將係錯得離譜嘅一着

agger

守好台灣，就是對香港最大支持！

香港抗爭 台灣保持獨立

静静地唔該大家

Yes Thank you

Tui

留言個d其實係真網軍定係台灣人

分化撚mon po狗又失敗

大家記得每次都要檢討就得
真係有錯就要認
好似方同學咁就係最佳示範

完美解決

台灣都有共狗

Agree
盡可能小心
其實比人話分化果d係鳩屌..

咁大體

豬隊友

人地大量咋

多謝台灣！

而家最大問題唔係台港關係有無分化
而係有無影響泛綠嘅選情
唔好以為民進黨贏硬，佢立委議席唔過半，想幫你都幫唔到

當民進黨立委席次不過半時（這次很有可能），香港人更應該爭取跨黨派的支持

你係咪唔知淨低嘅大部分都係親中。。。

屌，我記得好清楚，未有反送中之前，蔡英文支持率係得2X%，輸韓國瑜成條街
的確係香港人救返蔡英文既選情

謝謝台灣
抗共戰線前都係手足

選完仲點輸 仲有一個月而已

方同學唔出聲其實冇嘢，民進黨保持勝勢
然後一切枱底下處理，靜雞雞搞

反而高調講，玩道德脅迫，你叫人點做？
大大聲話不惜一切保你？

On9仔亂講嘢要所有香港人同佢補鑊
如果因為咁小英選唔到呢條柒頭真係要去自盡

台灣人投票不是只看統獨，還有內政、專業能力、個人操守等
因此任何統獨傾向的人都可能上
親中的理由與程度不同，不代表個個無人性
政治是尋找更多的支持者而不是製造更多的敵人
港仔沒選票影響何人當選
就不應該試圖干擾選情
你的干擾，對當選結果影響有限，卻可能招來更多不有善的目光
得不償失

台灣no.1

班五毛分化狗死左去邊？

守好台灣 就是對香港最大援助

呢句好中

真係麻煩國際線俾返D專業有國際政治常識同視野既人去搞，呢D仲有政治港孩症既小朋友真係麻煩係國際事務上出少句聲當幫忙，你睇下你講錯一句野要幾多人幫你兜

方生睇黎重未知自己已經比共產黨睇實

黎緊想溝女識人自己執生
一個唔小心想變11哥了

方仲賢一事釣左好多五毛出嚟

我地又幫小英助攻啦，

我明白的，只是我覺得因為其他黨大部分都是親中，所以更不可能支援香港......

方仲賢，請你不要中了壞人的奸計，不要挑撥香港人與臺灣人關係，特別是在臺灣選舉將近，中了赤匪與國民黨的分裂之計

唉 小心please

證明方仲賢on9就真

人地唔係方仲賢,唔係連登仔,
人地政治上真係身經百戰,唔係幼稚園出嚟
至於佢心入面點諗就祝你好運啦